【蘋果踢爆】何君堯祖墳霸官地 擬率村民抗議求「放生」 民政處逾1年未執法

新界西立法會議員何君堯在去年7.21元朗恐襲當日與在場白衣人握手言歡，更向對方表示「辛苦晒」；何雙親的墳墓事後被塗污破壞，同時被揭發非法霸佔官地，事件至今相隔逾1年，當局依然不作取締，墓地違規情況依舊。《蘋果》取得良田村村委會近日的通告，顯示何君堯曾要求民政事務局局長徐英偉將墓園按現狀重新劃界，更鼓動村民到民政署及地政署抗議施壓。

通告指，何君堯已向民政局局長徐英偉反映良田村墓園事宜，要求「重新按現狀劃界」；又指現時墓園先導計劃出現多重問題，呼籲村民團結「領隊去民政署／地政署抗議」，稱墓園規劃是整個新界鄉要關注的事情，疫情緩和後有必要與鄉委會討論。

條條村殯葬區都再劃過界既話
地政真係停罷都似

今次就支持何妖喇
幫政府添煩添亂

犯法就係犯法

推

既然係官地
得閒帶隻狗去屙屎

何妖率眾黑害人

正衰仔拆自己老母墳頭一年未搞好

你成家瞓晒落去生葬我就支持

何母積怨墳頭倒

挫骨揚灰

係咪又想俾人拆多次